用左三星後轉唔到其他機

三星八達通太方便

用緊3星 但未用佢個八達通